App stores 訂閱項目無法連接

我部IPAD 想取消訂閱, 但入到去畫面, 顯示"無法連接"

我RESET 網路, 同埋登出再登入, 甚至REBOOT , 都一樣係咁.

請問有冇方法解決?

之前聽朋友講 部機語言轉英文就解決

得咗

WORK !! 唔該哂

唔該
諗住訂黃viu
貪佢一個月免費試用

估唔到有人有同樣問題